連登仔竟然冇人去日本G20 抗爭

連登仔大把錢,幾千人飛去大阪習總示威唔得咩
兩日一夜,一皮野都唔世,又可以同日本警察交流
竟然冇人講

唔識日文 幫唔到手

之前唔係有巴打組團咩

之前有ppst